有無人做過統計 一直長買買媽咪麵對家會贏幾多？

有無人真係有計過

我都想知
有無人可以貼下d戰績黎睇下?

一齊來破解都市傳說究竟係名大於實 定係真有其事

LM

發撚咗仲上連登？

有post做記錄

尋晚
如果聽媽咪麵講美股gogogo
我就放晒D股票賺幾皮
而家要倒蝕

美股升點樣倒蝕呀

100%

我隻AMD 盤前大升
一開市就暴跌

Where ?

一個月20%？

我聽左佢講，而家數緊錢

我贏左13萬幾

幾多% 好難講, 但一定快過巴菲特啲咩價值投資法
麵神幾乎全燈

就係要上黎睇佢買乜